又到左屋企全裸既季節！！！！！！！！！！！！！

屋企冇人個陣 一撚定底褲都唔撚著
fing下fing下 好撚舒服！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

咩季節係房到都係全祼

方便想打飛機就即刻打
褲都唔使除

有冇圖

上年最凍個日好似7度
我唔撚信你全祼!!!!!!!!
屌你老母臭西!!!!!!!!!!

唔開風扇太熱 開咗又太涼

唔信咪下年最凍嗰日嚟我房見識下

7度好凍咩

又係喎 唔凍 你岩 SORRY 柒左

圖呢